{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_050942",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/pension/1000101965",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "경주 가자GO풀빌라펜션"
    },
    "text": "慶州ガザgoペンションは都市の煩雑な生活から抜け出し、健康な休息を提供します。 ここでは慶州を歩き、見て、感じて、夢を見ることができます。 雰囲気はモダンで、個別プールと個別バーベキュー場がある空間でリラックスできます。 客室はとても清潔で穏やかな環境を提供し、周りにはスーパーやレストランなどがあって便利です。 朝食にはおいしいサンドイッチがおすすめで、個別バーベキュー場で愛する人とバーベキューパーティーを楽しむことができます。 また、プールでは旅行者が暑さを避けるために提供され、メゾネットタイプの客室で子供たちの安全に注意する必要があります。 インターネットは全客室で迅速かつ便利に利用でき、朝食は休憩所で無料で提供されます。 非常薬が完備されており、駐車も可能です。 ガザgoペンションはテディベア博物館、普門観光団地、慶州ワールド、国立慶州博物館などが近くの観光地とも隣接しています。",
    "QA": [
        {
            "question": "ガザgoペンションはどのような雰囲気ですか？",
            "answer": "ガザgoペンションはモダンな雰囲気で、リラックスできる空間を提供しています。"
        },
        {
            "question": "ガザgoペンションの客室はどのような環境ですか？",
            "answer": "ガザgoペンションの客室は清潔で穏やかな環境を提供しています。"
        },
        {
            "question": "ガザgoペンションの周りには何がありますか？",
            "answer": "ガザgoペンションの周りにはスーパーやレストランなどがあり、便利です。"
        },
        {
            "question": "ガザgoペンションで朝食はありますか？",
            "answer": "はい、ガザgoペンションでは美味しいサンドイッチの朝食が提供されます。"
        },
        {
            "question": "ガザgoペンションではバーベキューパーティーができますか？",
            "answer": "はい、ガザgoペンションでは個別のバーベキュー場でバーベキューパーティーが楽しめます。"
        },
        {
            "question": "ガザgoペンションのプールはどのような用途に使われますか？",
            "answer": "ガザgoペンションのプールは暑さを避けるために旅行者に利用されます。"
        },
        {
            "question": "ガザgoペンションの客室は子供に安全ですか？",
            "answer": "ガザgoペンションの客室はメゾネットタイプであり、子供の安全に注意が必要です。"
        },
        {
            "question": "ガザgoペンションでインターネットは利用できますか？",
            "answer": "はい、ガザgoペンションの全客室で迅速かつ便利にインターネットを利用することができます。"
        },
        {
            "question": "ガザgoペンションでは朝食が無料ですか？",
            "answer": "はい、ガザgoペンションでは朝食は無料で提供されます。"
        },
        {
            "question": "ガザgoペンションの周辺にはどのような観光地がありますか？",
            "answer": "ガザgoペンションの周辺にはテディベア博物館、普門観光団地、慶州ワールド、国立慶州博物館などの観光地があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 291,
        "QA": 457
    }
}